[死線八二五]一輸就唔止四年！

對唔住呀我真係唔識做標題黨唔知點先可以呃鳩到人入嚟

話說個零鐘前開咗個po

[最後兩日]記得上網再double check自己係唔係有效登記選民

//...臨時選民登記冊及取消登記名單今日（八月一日）發表，供公眾查閱至八月二十五日。選舉事務處呼籲市民登入「選民資料網上查閱系統」（）查閱他們的最新登記資料，以及查看是否被載入取消登記名單內。巿民亦可在辦公時間內致電選舉事務處熱線（2891 1001）查詢上述資料...//

然後有巴打一查就發覺唔對路
咦點解俾人扑鳩咗嘅

唔好唔查懶老定呀
少你一票就好撚緊要㗎啦

記住上網 或者打電話28911001查呀
一票都不能少

屌一出完po黨鐵就停駛
仲有冇人留意到呢度

推

自推
順便屌党鐵

屌党鐵之餘記住check下有冇俾人DQ呀